阿華田同朱古力有咩分別

飲左咁多年都分唔到

有分別
無分別

香味唔同

好大分別wo

咪一樣係朱古力味

個味差好遠

華田係得個甜字
朱古力會有小小苦澀

樓主可以叫哂2 杯嘢 一齊飲 自然知道有咩分別

你老母同雞都無唔同,咪一樣係女人

原來你係無味覺

華田濃
美祿滑
朱古力乜撚都無

差好撚遠 樓豬分唔到

美祿都係無分別

唔比你咁話我老母

又呃正評

咁你有無比正皮先
利申 負皮

樓豬條脷應該冇問題

應該係個腦

利申 尋日係弱智學校做義工果時, 見到樓豬返學

阿華田有啲小麥味
朱古力係可可味

咁都比你認得出

朱古力同谷咕先難分

屌你老母弱智人士都分到啦。

你就弱智